<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ABC Landia</string>
    <string name="app_package">com.frba.abclandia</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>
    <string name="logosplash">ABC Landia Logo</string>
    <string name="login_maestro">Maestro</string>
    <string name="login_padre">Padre</string>
    <string name="title_activity_maestro_list">Listado de Maestros</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_gadorcha">GadorchaActivity</string>
    <string name="logoutn">UTN FRBA</string>
    <string name="msgPadre">“Queridos padres: esta aplicación está pensada para niños de nivel inicial y primer ciclo de primaria, que recién están aprendiendo las letras del abecedario. Es necesario que se trabajen las letras utilizando solo el sonido de las mismas no el nombre de la letra.
Este aplicativo tiene varios ejercicios que estimulan desde lo visual y lo auditivo el desarrollo de la conciencia fonológica y la asociación fonema grafema, ambas habilidades necesarias para el aprendizaje de la lectoescritura.
Es un ejercicio que complementa el trabajo de los docentes y profesionales de la educación que enseñan y ejercitan estos conceptos. El objetivo principal es el aprendizaje, para tal fin es fundamental que cada actividad del aplicativo esté guiada por un profesional competente. 
Ustedes papas pueden acompañar estos nuevos conceptos permitiendo que sus hijos usen este aplicativo en casa, orientados por los docentes y profesionales que trabajan con sus hijos.” </string>
    <string name="msgMaestro">“Queridos docentes: esta aplicación es una herramienta pensada para complementar la práctica en la enseñanza de cada letra del abecedario. 
Tiene varios ejercicios para desarrollar la conciencia fonológica en su reconocimiento de  fonema inicial y final. 
Se usan siempre los mismos objetos asociados para cada letra para fortalecer el concepto de las mismas, la discriminación auditiva y la asociación fonema grafema. 
 Los lineamientos teóricos que la sustenta son propios de las neurociencias, destinados a trabajar un concepto pedagógico desarrollando habilidades cognitivas que los sustentan. 
Por las características del aplicativo, los niños a los cuales está destinada la actividad deben estar cursando la sala de 4 o 5 del nivel inicial o el primer ciclo de primaria. 
Se puede usar como actividad de repaso complementando otras realizadas con diferentes materiales. “</string>
    <string name="msgAceptar">Aceptar</string>
    <string name="msgCancelar">Cancelar</string>
    <string name="title_activity_jugar">Juegos</string>
    <string name="title_activity_login">Bienvenidos</string>
    <string name="title_activity_maestros">Maestros</string>
    <string name="title_activity_alumnos">Alumnos</string>
    <string name="title_activity_actividades">Actividades</string>
    <string name="title_activity_ejercicios">Juegos</string>
    
     
   
    <string name="imgMaestro">Icono de Maestros</string>
    <string name="imgAlumno">Icono del Alumno</string>
    <string name="nombreRow">Nombre</string>
    <string name="apellidoRow">Apellido</string>

</resources>
